# README #

## Интернет программирование, 1-4, Максимов Максим,ФТСЭП, вариант 5##
### Структура папок ###
* css - стили оформления
* images - изображения 
* js - файлы javascript
* logic - php файлы логики
* pages - страницы отображения содержимого.

При запуске появятся описание и простая навигация по лабораторным работам.  
